## python用 サンプルコード
Github:
https://github.com/keigan-motor/pykeigan_motor

## Requirements
+ python >= 3.5 (recommended) or 2.6
+ pyserial >= 3.4
+ bluepy >= 1.1.4

## BLEサンプル

+ KM1Scan.py 
    
    Bluetooh接続で使用するKeiganMotorのモーターのMACアドレスを検出するのに使用
    
    BluetoohのScanner実行には管理者権限が必要な為、sudoで実行
    ##### 実行 
        $sudo python KM1Scan.py 

+ ble-scanner-connection.py

    BluetoohのScanner実行には管理者権限が必要な為、sudoで実行
    ##### 実行
        $sudo python3 ble-scanner-connection.py

+ ble-simple-connection.py

    実行前にモーターのMACアドレスを設定する必要があります。
    ##### 実行
        $python3 ble-simple-connection.py

+ ble-rotate-the-motor.py

    実行前にモーターのMACアドレスを設定する必要があります。
    ##### 実行
        $python3 ble-rotate-the-motor.py
             
+ ble-get-motor-Informations.py

    モーターの回転情報の取得
    
    実行前にモーターのMACアドレスを設定する必要があります。
    ##### 実行
        $python3 ble-get-motor-Informations.py


○ MACアドレスはKM1Scan.pyを使用するか"nRF Connect"を使用して調べて下さい。 

    nRF Connect
    https://play.google.com/store/apps/details?id=no.nordicsemi.android.mcp
            
○ Bluetoothでモーターが検出されない場合は、モーターの"インターフェイスのリセット"を実行して下さい。

    https://document.keigan-motor.com/basic/reset


## USBサンプル

○ 実行前にデバイスファイルを指定する必要があります ex'/dev/ttyUSB0'

+ usb-simple-connection.py

    基本的な接続
    ##### 実行
        $python3 usb-simple-connection.py
        
+ usb-actuator.py

    モーターの往復運動
    ##### 実行
        $python3 usb-actuator.py
    
+ usb-get-motor-Informations.py

    モーターの回転情報の取得
    ##### 実行
        $python3 usb-get-motor-Informations.py
        
+ usb-position-control.py

    モーターの相対・絶対移動
    ##### 実行
        $python3 usb-position-control.py
        
+ usb-rotate-the-motor.py

    モーターを5rpmで 正転(10秒) -> 逆転(10秒) -> 停止(トルクあり) -> 停止(トルク無し)
    ##### 実行
        $python3 usb-rotate-the-motor.py
        
   
+ usb-teaching-control.py

    ティーチング記録・再生
    ##### 実行
        $python3 usb-teaching-control.py
        
+ usb-torque-control.py

    トルク制御。モーターを手で回して行くとトルクが加算される。
     ##### 実行
        $python3 usb-torque-control.py
